黃埔西區議員「鄺葆賢」成功擊退防暴警

推

狗之後番左黎幾次

我哋鄺葆葆真係好正

下面啲殘體Comment係真係大陸人定咩黎

把聲

鄺葆葆

我愛你呀葆議員 女鐵人

眼鏡娘娘

冇波

一邊講道理一邊撚狗完全冇怯過
班狗hang晒機咩都唔識講

twitter係有唔少反共中国人上，當然亦都會有5毛。

警告！！！
唔好衝擊警察既防線！！
否則使用武力！！！

大波樺夠大波但有咩用？

你講得啱

姓鄺既議員都好高質

民選既重要性

寶寶

致敬

黃埔揀啱人

型撚到

好叻女
仲要係急症室醫生

佢地好在意民意兩隻字

最後個管理員阿叔都有幫手

鄺議員

個保安條紅雞繩就知佢以前都應該係紀律部隊 仲係好有料嗰隻

係喎

狗: 議員?民意?
仲想挑機, 之後咪又係走

佢把聲聽落都係難搞既女人
唔惹少

成班碌柒冇人郁過佢叫乜撚野唔好衝擊佢

厲害
諗起古惑仔牧師

你都要食飯㗎

葆議員

似係保安趕走多D

狗真係驚架咩

黃埔西的區議員

好勁

block

真

教仔咁教

佢地之前真係以為沉默大多數支持自己
所以區選後幾日收哂皮款....

直頭要加人工

down twitter啊 半年啊

有啲似苑瓊丹

好cute

警告 切勿衝擊警方智力防線

把聲都拆哂

人哋係醫生
學歷高 民意授權 人品好

係咪問咩叫de-escalate

因為佢哋之前開咪話民意逆轉

過街老鼠去到邊俾人屌到邊

手足黎
佢去左英國爆料

之前比自己人啲GP洗哂腦
以為民意真係企係自己果邊
結果一個區選就比人見到真民意
仲唔係好似死狗咁咩

女醫生既凶狠唔係講笑

jd
mbchb
是但一個degree都夠壓死d popo

我女神

返去食大波驊啦你

一個醫生一個毅進啲logic高下立見

你老母夠有波啦，咪又係做雞養大你

鄺醫生

用咪啦 咁樣好傷把聲

次次都係咁
死黑警講唔好衝擊佢防線
自己不停走埋嚟，之後衝前拉鳩你之後屈你襲警
正一死仆街

喺個醫生面前講我係警察 知唔知醜

你慢慢玩鄭若驊啦

港女惡起上嚟 你做咗咁多年港男 應該好清楚

好正

葆b葆b

有腦都唔會信奶強鳩噏

之前有位巴打講過
狗其實係自己收隊
而唔係俾你用嘴遁趕走

呢樣真，策略上等非後生街坊散緊啲
見到有後生/疑似手足，佢地先會突襲交數
不過慶幸係仲有一班街坊撚狗，團火仲係到

啲曱甴淨係識一路行前再屈人衝擊佢

真？

好撚型

個保安都幾犀利吓，講兩講班green object就後退

高汁

其實冇屌走過...係自己收隊
不過提高士氣就一定嘅

唔講黑警自己收隊
前任議員老鼠芬6月到而家一次都無幫過街坊對抗popo無理入侵私人地方
剩係呢樣葆賢bb做到野啦

高學歷港女....

葆仙子~

根據星爺嘅戲， 大夫都係渣刀搵食，撞著個議員大夫...你班低等生物黑警就好醒水自己走啦

有沉默大多數 = 唔驚比人清算

全城曱甴 = 將來大撚鑊

偶像

佢哋會話明知有人搞事仲出去抵死

twitter有好多反共朋友，同埋用簡體唔一定係大陸人

出現了

好羨慕黃埔手足

狗改不了吃屎！
狗改不了吃屎！呃咁多OT錢結果咪又係返深圳食屎！
狗改不了吃屎！比哂下台階咪又係出返黎覆桌搏屌！
狗改不了吃屎！集會和平有不反咪又係忍唔住射TG！
狗改不了吃屎！入班訓練出黎咪又係失哂控無紀律！
狗改不了吃屎！

...待更新

我down 左但係申請唔到ac 可以點搞
一直收唔到佢個驗證code

所以要認真睇 好辛苦

Dr Kwong 問班中5畢業知唔知咩叫de-escalate 咪玩啦對住班狗講英文

佢一早賣咗樓

I love 鄺葆葆，關博士要努力

警告你唔好衝擊警察 否則使用武力......

希望所有區議員都企出嚟

推
就係要呢種有理有勇嘅香港區議員
加油

鄺議員好野

講起老鼠芬呢隻老閪真係火都黎。好彩佢隻鼠二代，李x乳大比數輸畀關博士咋。姓李呢件契弟A字膊，上次popo闖黃埔，佢講成粒鐘嘢，帶街坊遊花園……最後乜嘢承諾都不了了之

笑撚死
又係自己走埋去, 然後出屈人衝擊防線

好在鄺保賢醒
大聲講自己企左響度冇郁過
班黑警即時收檔

on9 咁佢唔屌鳩班狗, 佢地會自己收隊?

民選既議員特別正

好想俾佢晚晚鬧唔凖行埋黎

以為佢地只係死撐
原來係真係以為多人撐狗
真心膠

葆葆

見到佢就諗起遊b

抵佢當選

唔錯

鄺仔佢好似少左上前線 但其實佢都做左好多野

係喎lol

保安

多謝鄺醫生
一出嚟啲popo即刻收皮

之前佢個記者會已經好深印象
佢同黃任匡都好前

黃埔好波

你唔好行埋黎
你唔好行埋黎
你唔好行埋黎
你唔好行埋黎
你唔好行埋黎
你唔好行埋黎
你唔好行埋黎
你唔好行埋黎
你唔好行埋黎
你唔好行埋黎
你唔好行埋黎
你唔好行埋黎
你唔好行埋黎
你唔好行埋黎
你唔好行埋黎

我都聽到

Agger

好奇點解加「」

4年之後佢而家已經係區議會師姐

似tanya chan

癲狗癲少陣得唔得 勞民傷財

Push

好想俾佢鬧

葆葆選唔選埋立法會

咁搞法無時間做醫生 不過對香港人係好事黎

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

鄺補腎

唔好吹捧黃埔啲管理員 好多以前都係做狗

佢係咪好似係教chem嗰個K Kwong個女？

做得好

上次先放狗入去

佢個係醫生 但唔係葆葆

正臭西

做醫生都咁勇武

區議員要波黎做乜？
更何況，佢有波囉ok？

女超人
忙到咁仲可以撚狗

黃埔撚無揀錯人

這就是民選議員的重要性
希望將來會有雙普選嘅一日

唔係黃埔區可唔可以愛佢

班狗係要俾人管

「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

In 葆葆 we trust

其實呢 老鼠芬係黃埔東，上屆班閪女人投佢唔撚投游B嗰下真係笑死人
鄺葆賢係黃埔西，連任嫁

結果未比黃埔班街坊撚到聽朝
你估班保安唔驚又比街坊撚通頂咩

果次班C9班游B靚所以唔投真係C9既極點
抵佢地要睇住老鼠芬4年

我懷疑今次都只係因為係一個男仔選所以先贏

冇選錯人呀

好撚型！！！多謝你

屌 好撚勁

個樣仲要同習習一鬼樣

的確冇需要
不過巡例問一句，你點知架？

真係做到嘢

人地醫生嚟 IQ分分鐘高過嗰班曱甴加埋
想靠把口講兩句就過到去 on99

個保安靜靜地贏好啦
就嚟新年，封大啲啦

push

阿葆

黃埔女戰神

關家倫都喺後面㗎

Respect

有心選就應該今屆培訓下手接任區議員
自己選下屆立法會

好議員
好保安

好鐘意佢

鄺神琴日落咗旺角

好想被佢治療

其實因為佢係議員+有勁多記者影住！
你試下後生仔女講返同一樣野，黑警彩你都傻，照拉！

嫁俾我

每位區議員都要買返個大聲公

之前重有班傻尻話區選贏到位又有咩用
都唔知班人有無做過街坊

葆議員真女神

阿葆好嬲

I love you

佢住警總附近
不過病緊就算

隻狗唔記得講呢到係封鎖線

日日都波波波 做正經野喇

SALUTE～

講波去風月版啦仆街

葆議員好野！

鄺b+鄺神
立法會應該組隊「雙鄺」

佢應該係同緊差佬身上邊個Cam講野，係咁話你唔好行埋黎，等差佬知唔可以用衝擊罪黎拉佢。

我葆

你無撚添啦太監

可唔可以做我老婆

好鐘意鄺e生

仲要急症科

要讚

呢家仲有埋jd
唔洗驚毅進拎條例撻人

縮窄包圍網

鄺醫生真係克盡己任
感謝

我警告你唔好衝擊我呀！

其實不嬲覺得佢正過游B
成熟知性好多

平時係醫院對咁多無懶 洗驚你popo

自膠 無賴

有下台階

醫生

好想比佢鬧

諗返起同期嘅游b

鄺B

所以可能啲狗先後退
天生識聽上頭（就算退咗休）嘅指令

表哥

所以咪俾d黃埔居民接力鬧足成個通宵
今次佢哋仲唔知死咩

急症最多黐線佬
佢見慣大場面啦

丁死人

女神

你見到大波？

哇屌個保安真係要俾人用利是瘋狂懲罰

阿葆段片 Reddit 有47k upvotes

游B ling u

餐廳落單好麻煩個類

黃埔好在有你

咪再吹奏鄺俊宇

做到野，多謝鄺b

其實......係班毅進仔認錯左白衫保安係佢地阿頭聽命令收隊

真心, 細個覺得讀書唔重要

依家見到毅進Condom 仔, 真係覺得讀書真係非常重要

你班後生真係要俾心機讀書

搵到呢啲做女朋友/老婆真係高攀唔起

你地行後D 佢地就會好D
你地知既
你知我知既D 野

其實黃埔保安質素/人品/能力/helpfulness 頗參差，已於上年/上上……上年利是反映。完全唔介意一個俾大大封，一個完全唔俾。

因為佢係區議員先驚

換轉係普通人拉咗先講

其實做醫生已經夠辛苦
選既係ae
至少錢對佢已經唔係問題
要做埋區議員真係囉自己命

希望佢會選擇參選立法會做議員

之前完全唔知咁有霸氣

你見到關家倫見佢一個女仔焗住上前但縮縮下，你就知佢幾猛

其實唔易，預左食椒先企得咁前

其實最大問題係首要首要首要佢住黃埔，又有存在感，查實唔太多負面野就多數得，最好笑果陣話佢跌閘，見過佢真人高度就知都幾難

勁

關咩大學事
gphone 都係ling u

G phone

OU超時任務

曾經何時
黃埔西邊係眼鏡娘葆葆
黃埔東邊係游B(爭啲)
邊有一區咁正連區議員都J得落

D 狗一見佢用咪實話你而家用緊咪衝擊緊我

毅進仔未必知佢係區議員